覺唔覺得屌香港人淨係掛住睇八卦新聞既人好撚扮清高

知啦知啦，知你識留意巴黎聖母院，留意逃犯條例好撚威，眼光好撚獨到啦。

你老母，政治新聞國際新聞得你識睇咩。香港人日日睇政治新聞，得到既只有憤怒同挫敗感。你留唔留意逃犯條例都會過架啦，根本大家都心知肚明。

依家有單花邊新聞比香港人恥笑下，改下圖輕鬆有乜撚野壞？屌你老母

岩呀岩呀，一圖無兩制後仲輕鬆

其他野我話鬼事到咩
睇安心偷食好過

痴撚線 又要焦土 又要逼人關注條例開會
我依家咪焦土唔關注囉
金鐘m記毒撚係咪精神分裂

問心啦，一國兩制既存亡根本唔係香港人話事

一見fb一堆人懶感歎就覺得好笑。班撚樣連巴黎聖母院點串都未撚知啦

歷史文件，你信共產黨不如開心笑下安仔好過